### 中共活摘器官 前军医实习生回忆恐怖过程
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月18日讯】国际社会持续制止
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中共.htm">
   中共
  </span>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/活摘器官.htm">
   活摘器官
  </span>
  罪行，加拿大的国会已经全体通过了《S-240法案》，把没有取得捐赠者同意的器官移植，视为刑事犯罪，目前正在等待参议院批准。本台记者采访一位当年亲历活摘器官的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/军医实习生.htm">
   军医实习生
  </span>
  ，他说自己仍被当年的血腥残酷场景折磨著，精神一度几乎崩溃。
 </p>
 <p>
  目击者George 前
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/沈阳陆军总院.htm">
   沈阳陆军总院
  </span>
  实习生：“当时我们坐着一辆改装的救护车到离大连很近的一个军队医院，去采了一个活人的肾脏。”
 </p>
 <p>
  被摘除器官的是18岁的军人囚犯，军医称他为“健康的活体”。为了保护乔治的安全，我们对他的声音做了处理，并回避了血腥的细节。
 </p>
 <p>
  “车开到一个很荒远的地方，天还不是太亮。周围都是军人端著枪，背对着我们。听到有枪响，不长时间军人抬了一个人，我一看他穿的是军裤。我和另外一个军医，踩着这个人，让他不能动。当时我看他的颈部都是血，他的喉部整个都是血。”
 </p>
 <p>
  乔治看着军医取下了两个肾脏。
 </p>
 <p>
  “他示意让我剪断那个血管，当时一剪，那个血一下就流了出来，而且是热的。我那时很恐慌也很震惊。但是我看其他的在场的人面无表情。”
 </p>
 <p>
  军医示意乔治摘取眼球。
 </p>
 <p>
  “我说实在做不了，我那时候已经虚脱了，身上都颤抖。这个之前我无意的看了一眼那个人，看他的眼皮是抖动的。”
 </p>
 <p>
  军医迅速取下两个眼球。让乔治把尸体装进黑色塑料袋，军人把尸体抬走。
 </p>
 <p>
  “我说：那个剩的那些尸体怎么办？他说有另外一个军车去销毁掉或者是烧掉了。”
 </p>
 <p>
  摘器官的车由军车开道，以最快速度回到沈阳后，另一组医生已经在等待把器官移植到另一个人身上。
 </p>
 <p>
  “回家了之后我就发烧了几天，后来就找人说我不再去了，在其他地方可以工作，不做这项工作了”
 </p>
 <p>
  直到今天，乔治仍然被当年的场景折磨著，精神一度几乎崩溃。
 </p>
 <p>
  “我就想，他也有父母啊！他的家人都不知道这么残忍的事情。”
 </p>
 <p>
  后来乔治辗转逃离了中国，现居住在加拿大。
 </p>
 <p>
  “但是我知道，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中共.htm">
   中共
  </span>
  会对知情的人是暗杀灭口啊！所以我想这件事情，我既然活着，我就要出来作证。因为中国千千万万个家庭，不知道他的亲人是这么残酷的死去。”
 </p>
 <p>
  新唐人记者刘海英多伦多报道
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102603674.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102603674.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102603674.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/18/a102603674.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

